====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme à Boulogne , la permanence architecturale aura permis d ' ajuster le chantier à la particularité de chaque foyer et de regagner la confiance des habitants qui se sentaient trahis par les planificateurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ permettre, confiance ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
epistemique :: 1 :: [ confiance ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ confiance ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ confiance ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ permettre, confiance ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
epistemique :: 1 :: [ confiance ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ confiance ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ confiance ]
Total feature counts: 8

